想問下呢個網台節目值唔值得我去支持

升旗易得到嗰兩個節目主持人好似好用心好耐你去幫班細路
同埋想問下嗰兩個節目主持人係乜嘢來頭？